[
    {
      "question": "Qui est le capitaine de l'équipage du Chapeau de Paille ?",
      "options": ["Nami", "Luffy", "Zoro", "Sanji"],
      "answer": "Luffy"
    },
    {
      "question": "Quel fruit du démon Luffy a-t-il mangé ?",
      "options": ["Fruit du Démon de Feu", "Fruit du Démon de Glace", "Fruit du Caoutchouc", "Fruit du Démon de l'Eau"],
      "answer": "Fruit du Caoutchouc"
    },
    {
      "question": "Qui est le navigateur de l'équipage du Chapeau de Paille ?",
      "options": ["Robin", "Nami", "Usopp", "Chopper"],
      "answer": "Nami"
    },
    {
      "question": "Quel est le rêve de Zoro ?",
      "options": ["Devenir le roi des pirates", "Trouver le One Piece", "Devenir le meilleur épéiste du monde", "Naviguer sur toutes les mers"],
      "answer": "Devenir le meilleur épéiste du monde"
    },
    {
      "question": "Quelle est la prime initiale de Sanji ?",
      "options": ["77 millions de Berrys", "177 millions de Berrys", "77 Berrys", "1 Berry"],
      "answer": "77 millions de Berrys"
    },
    {
      "question": "Qui est le cuisinier de l'équipage du Chapeau de Paille ?",
      "options": ["Robin", "Nami", "Usopp", "Sanji"],
      "answer": "Sanji"
    },
    {
      "question": "Quel est le surnom de Nami ?",
      "options": ["La Main de Fer", "La Navigatrice", "La Reine du Vent", "La Tireuse d'élite"],
      "answer": "La Navigatrice"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du bateau des Chapeaux de Paille ?",
      "options": ["Le Sunny-Go", "Le Thousand Sunny", "Le Merry", "Le Going Merry"],
      "answer": "Le Thousand Sunny"
    },
    {
      "question": "Qui est le médecin de l'équipage du Chapeau de Paille ?",
      "options": ["Robin", "Nami", "Usopp", "Chopper"],
      "answer": "Chopper"
    },
    {
      "question": "Quel est le rêve de Usopp ?",
      "options": ["Devenir le roi des pirates", "Trouver le One Piece", "Devenir le meilleur tireur d'élite du monde", "Trouver un trésor légendaire"],
      "answer": "Devenir le meilleur tireur d'élite du monde"
    }
  ]